係咪應該要幫祖雲達斯平反

指定法官都唔會影響司法獨立啦
揀球證又有咩問題